唔小心同lecturer做咗愛 點算好

下堂一定好尷尬

唔緊要啦 佢有愛滋 應該就死

你問佢我表現合唔合格

我指成績

冇人想知

走堂

冇野，賣屎忽換grade人之常情

個肥婆lecturer呀嘛 我影埋你地做愛過程啦

但係我係巴 佢又係男人

個lecturer 係男人 姓張__忠

ok咁肥佬lecturer囉

有冇拍片？ 想睇

我有無碼 要唔要?

好,
ig: princejoyce
tg: pornhub_bot

洗屎眼先再開post啦

ig dm ed